香港人，最後一次

身為一個00後，係69個日，警察係海富第一次用胡椒噴霧個時，我目睹左成個過程。從一堆人衝出馬路，搬鐵馬，樓梯既人叫佢地返來，警察衝過來，救人，全部野都係一瞬間發生。我第一次遊行，見到香港人手無寸鐵，捨身擋車，為既就係向政府，警察提出自己既訴求。但係喺樓梯上面既人就個個都作壁上觀，得把口叫人返來話危險，冇人諗過佢地咁樣衝係為乜。件事去到一半，我記得有位女士除低個口罩，向上對啲花生友講「我地咁辛苦，為咩呀。」樓梯突然靜左落來，冇人答到。

見住成年人冷眼旁觀，我終於見到香港人既自私，個個得把口勁，屌人老母就最撚叻，要行動就個個不了。話要靠和理非解決問題，結果係乜？612你地唔衝，咁就唯有用我地呢班後生既未來去撘救你地既自私。

最後一次，一齊衝定我自己衝。

香港人，訓撚醒未

勇武！

衝！